Lettre à l'agglomération, 7 octobre 2016
########################################
:date: 2016-10-07 10:16
:category: Courriers CFDT


:slug: lettre-a-lagglomeration-7-octobre-2016
:status: published

Lettre à l'agglomération de Tour(s)Plus suite à la diffusion du sujet sur TVTours mentionnant l'abandon du projet de téléphérique et de l'extension du tramvers Saint-Pierre-des-Corps : `lettre à l'agglo du 7 octobre2016 <{static}/docs/lettre_a_l_agglo_du_oct_2016_rect.pdf>`__

Le Comité Régional des Transports et de l'Environnement CFDT (CRTE-CFDT)rappelle par la présente la proposition de projet de navette porté depuis deuxans.

.. raw:: html

   <iframe src="\&quot;//www.dailymotion.com/embed/video/x4wce6h?start=102\&quot;" width="\&quot;480\&quot;" height="\&quot;270\&quot;" frameborder="\&quot;0\&quot;">

.. raw:: html

   </iframe>

.. raw:: html

   </p>
